突發 賓州共和黨眾議員mike kelly上訴至最高法院

處理訴訟法官為保守派Samuel Alito Jr

有咩impact?

賓州郵寄選票違憲案件已到達最高法院 , 正等候阿里托大法官批准

Supreme court可以判late mail in選票係咪違憲

輸咗就gg?

呢單只係諸多訴訟既其中一單，行多管齊下既策略，始終今次係大規模選舉舞弊，敵人係大量地方出術，有証據既梗係盡告。如果要講推翻選舉結果，我諗只要dominion server單野係真而又掌握到証據既，已經足夠推翻